當自己覺得青春既女藝人都成30歲既時候………

90後老了 除左校服唔經唔覺10年

出黎做野 e幾年真係過得好快 就黎又12月

00後都入大學了

你1990就話老江湖姐

我1997年5月又留過一年級 都只係除左校服3年

唔洗好久 你都會有同感

一月木戈 耐